【粵配始祖】譚炳文肺癌病逝 享年86歲

RIP

RIP
譚炳文食唔食煙？

rip

滑滑劣劣, 似豬羔咁白,
牛油旦撻都無咁滑

下？

好似之前先客串過愛回家

估唔到佢早過李香琴死

隔離post話譚炳文支持国安法

印象中係煙鏟